{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_031011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D701171",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "티기니"
    },
    "text": "\"ティギニ\\n\n蔚山南区達洞1262-2\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、18:00~02:00、毎週日曜日、30席/部屋:部屋なし団体席あり、即席で揚げてサクサクとした食感の天ぷら専門店である。 3種類のソースが一緒に添えて出てくるので、好みに合わせてつけて食べればいい。 他の天ぷら屋とは違うシンプルなインテリアと低価格がメリットで、簡単なビールのつまみとしてもいい」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "ティギニ\n 蔚山南区達洞1262-2"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような種類のレストランですか？",
            "answer": "カフェ/居酒屋-居酒屋"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "18:00~02:00"
        },
        {
            "question": "このお店は毎週何曜日に休業日ですか？",
            "answer": "毎週日曜日"
        },
        {
            "question": "このお店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "30席"
        },
        {
            "question": "このお店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋なし団体席あり"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "即席で揚げてサクサクとした食感の天ぷら専門店です"
        },
        {
            "question": "このお店の天ぷらにはどのようなソースが付いてきますか？",
            "answer": "3種類のソースが一緒に添えて出てきます"
        },
        {
            "question": "このお店のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "シンプルなインテリアです"
        },
        {
            "question": "このお店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "低価格です"
        },
        {
            "question": "このお店の料理はビールのつまみとしてもおすすめですか？",
            "answer": "はい、簡単なビールのつまみとしてもおすすめです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 134,
        "QA": 261
    }
}